我可是每小時，每分鐘，每秒都會更喜歡你

bb i love u😭😭😭

冇人想知

ok